[Gay]明天會更好心事分享區[311]

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

遲了一日開新post

留名

好彩換得切冷氣
終於有得訓 阿師傅仔幾似李日昇

gay po留名

你做咩加盟再出發大聯盟

明天會更好

你瞓碌架床上面定下面???

吓 我隨意諗

上啦

cc我買左個lg 無線keyboard但有delay

無線 預左啦 乜而家有lg呢個牌子

但mouse幾好喎

一套過 用咗幾耐

尋日買
係咪因為個電腦太低

大路羅記都唔揀 揀咁偏

羅記唔係即係lg mei
logitech呀嘛

簡寫到咁佩服

插adapter 一定易受干擾

番工好悶 有冇可愛弟弟陪下哥哥傾計

face
stat

佢好高質囉

你又知

撳入去佢個tg同起底都feel啦
行得山 肯做運動嘅仔仔都jeng

可惜不是弟

哥哥平時都好悶

我同你傾！

Tg呢

你留我add你

@cc

唔交囉咁

以前我成日J佢

你以前口味咁獨特

邊有話悶 無得強求....勉強自己先辛苦

GV囉

識野

唔算好靚仔咋wo

夠了

尼D正D

不了

呢個係Ken ott?
佢啲片真心麻麻

睇睇埋你識咁多

咁睇多啲gv學下嘢呀嘛

油尖旺金毛玲 最怕有閃電

新人留名

Face stat

9up巴

樣吖 樣呢

好似係佢

小妹恭迎老古董上水

咩Game

新人LM

orgy

Jeng
叫一堆1仔嚟玩

兩隻手 都唔夠分 幫下左邊右邊

上面嗰個seed呢
咁唔一定要夠分㗎嘛
可以輪住嚟玩⋯⋯我㗎嘛

http://爽やかスーツイケメン重量感あるチンチンが大爆

フランクフルト林

好似麻麻地

0身形不了

呢枝震震棒究竟有乜咁舒服?

我都唔明 有冇人玩過震棒棒

我冇
畢竟睇落都覺得唔會爽

大把立法會議員有律師牌啦
又唔駛錢

好想捽條仔嗰身

你有冇咁正 腹肌呢的吖

唔知㗎
想睇？

係咪有tg 私照任睇

冇
唔私交

耶 ....耶

排骨

咁都算排骨咩

邊夠你老屎忽

你肥定瘦先

瘦瘦地

巴打都有反咁上下年紀，尼個男優都好耐lu

你把口好直接wor 記低你名

集底名，怕醜

詐傻扮懵添

我都知個男優，咁我同你差唔多年紀姐

喜肥？

乜工\?

村哥

邊位?又改名?

哇 九王

咁你輸硬佢要嘅肥仔嘅要肥過我同catgirl 嘅總和

but 9王好靚仔 同大J 有錢

見到有人叫你村哥好好笑

有乜好笑

個feel 唔襯你， 其實快樂龍果陣你食過邊個

冇
冇人見過我

但係CC台啲手足。。。。鍾情於你

所以我好好保護自己

想知d咩

173 64🤨

無肌肉

好耐都未番過黎 LM

之前去左邊？

Cm定年齡

19呀